陳彥霖 whatsapp 最後上線時間無人講 (重要線索)

姐係佢距離CCTV時間6點幾,成3個鐘無上個WHATSAPP?????
另外我想問連登仔多樣野,如果多日無上線其實仲會唔會有上線時間定係得日期?????

推

推
其實tvb獨家訪問大家都知好撚鬼

揾得tvb知咩料

樓豬想緊乜野？？
畫面內手機顯示最後上線時間同條訪問片段時間有乜野直接關係？

*講漏同條訪間片段播放時間有乜直接關係

Push

三個鐘無上WhatsApp好出奇？

樓主好心 想幫陳同學搵真相姐

咁三個鐘前邊個開過部電話呢？

又話陳妹妹同都佢老母關係好差既

佢搭時光機返黎開